2021手足加油

永遠有希望
保命見曙光

光復香港 時代革命

毋忘十二港人及所有在囚手足